如果有人抽你女朋友水

你會點做

點解我想打鳩抽水果條友
會俾佢覺得我係暴力狂
俾人叫我去睇心理醫生

問下咩手感

抽番佢水

sor 囉摸下屎忽仔洗死咩

俾我都打鳩佢啦 你女朋友on9

咁你有冇打鳩佢先

幫佢吹，吹到轉機

因為佢靚仔過你

抽水師

直接開波
利申：試過，幫佢報埋狗
條傻閪話報狗，我一報狗就跑走

正常都想打 係緊張女朋友表現 好man

抽埋一份

唔通仲成隻閪咁呀？

冇女朋友

唔理你係咪真係打條友 作為你女朋友見到你咁緊張一定開心
至於話你暴力狂 係咪你平時都燥底開？又或者佢覺得比人抽下水無所謂

抽番佢條女水

深水埗好多廢佬抽水

切佢龍珠比女朋友補下身

你女朋友就好
我男朋友係多一事不如少一事嗰啲

即係你條女受囉！所以轉頭屌尻你
分手啦！